如果6.21...

尋晚發咗個夢 唔知點算

如果班警犬好似呢幾日咁扮死狗 乜都唔攞 擺一條防線 我哋係咪仲繼續衝?

唔衝等幾時

咁冇人叫你死衝嘅，佢冇起哂剛嘅，咁未柝佢防線慢慢逼進囉
如果好似612 咁嘅未照衝囉，人地點玩我地未跟佢玩囉

其實拉D狗埋堆係最好嘅玩法

未瞓醒？

推

不要打飛機

佔中個次，班狗出完tear gas 比人屌完，搵班黑社會，話佔中影響收入，打到留守者仆街。
如果21人數唔多，可能會比黑社會圍。

所以一定要廣傳開去！！

集思廣益

唔可以衝 陷阱黎

第一日出嚟行

想講 依家777又道歉 又放少少人出黎
係想打民意戰 已經好多人好灰心好冇望
想講612咁多人出黎支持三罷
其實最主要原因可能因為大公司/新聞都幸好多公司支持罷
所以好多人會出黎 寧願請假都要為香港出一分力
617嘅三罷 相比起少人出過612
所以個人認為621想多D人出 除左宣傳多d之外 更要宣傳下有咩公司都一齊罷
更多人會嚮應下一齊三罷
真心621可能係我地最後希望係G20之前
比更多外國知 我地仲未放棄

態度軟化
放軟哂手腳唔防既話
就直接拆防
噴野就開遮
盡可能減低掟野場面
佢要去盡先同佢玩

推 集思廣益

推呀

夢中戰術post
推

推 集思廣益！

我都有發夢咁諗 如果佢地放軟 我哋照進逼佢 佢哋係咪就會大條道理話我哋係暴動 再攞正牌武力清場?

求解

解吾到🙁🙁🙁🙁🙁有冇智者

陷阱

吾你老母

我有發夢咁諗 如果佢地放軟 我哋照進逼佢 佢哋係咪就會大條道理話我哋係暴動 再攞正牌武力清場?

求解

其實612都係我地主動衝先
除非佢地識玩到甲都唔上

咁如果啲狗又用退入政總依招
之後又係後包 點守同點攻
發夢612第一排

照現時局面 佢哋會繼續扮死狗 gear都唔上 由你集會 你衝你就係暴動 即刻攞正牌

到時再決定
覺得會照上gear
唔上就包圍住先

扮死狗 gear都唔上 係咪可以掟佢老尾臭雞蛋 要求政權正面回應咪再迴避

敵推我進，敵進我退
冇攻擊班犬嘅話應該難啲吹做暴動

但係咁樣做 傳媒記者影到 咪盞畀位佢哋入 和理非又唔會支持 更加難令廣大市民信服 到時就實畀機會黑警清場

同一諗法 。
最慘発夢612嗰啲人都未撤控。
如果621有第二壇嘅話，有啲咩依郁，和理非都唔幫手就好難搞。
最慘而家班死黑狗 之後而家連甲都唔著 ，真係奈佢唔何，我哋有啲咩做錯嘅話就可能好易畀人入。
好煩啊

同一睇法 求解呀

推 無時間啦